知唔知點解華爾街同銀行班人咁憎bitcoin?

假如個個用Bitcoin交易，外匯會玩完，銀行食唔到手續費

銀行人自己都炒Bitcoin
唔會點影響到大部分銀行人既收入

Crypto is scam

如果用bitcoin交易
銀行就好難可以keep到現金係佢地度做借貸
現金會去左哂交易所
除非佢地自己做埋交易所
但係聯儲局唔會比佢地做
因為同美金地位衝突

華爾街就不知幾鍾意bitcoin

唔好撚痴線，用btc黎交易既成本係好撚高

華爾街一定唔憎bitcoin, 佢地班仆街夾埋一齊炒到幾開心, 銀行就唔知, 就算有bitcoin你都一定要用到銀行服務

華爾街班人憎spac,銀行先憎btc

應該冇一個政府會真心支持同推crpyto

建議研究下bitcoin來源
好似係不滿華爾街同個體制而衍生出黎

未返check，依稀記憶係咁
有錯請改正

BTC is kind of a response to financial crisis in 2008

BlackRock不知幾鐘意

所以醒水個班開始陸逐出bitcoin product,
if you can't beat them, join them

真，ipo 可以低價入貨，傻散第一日炒高再收割

spac就唔得所以憎撚到死

Bitcoin 要換到美金先有價值
美帝比你玩Bitcoin 有咩所謂姐
最緊要係有水要入到佢袋
到後尾都係要買入美金再轉其他貨幣

好快btc唔會再用美元

因為其他人贏錢 = 自己賺少左

笑咗, blockchain 原來就係為咗去中心化而創造
你過咗十幾年先問人知唔知班金融中介佬會憎blockchain （假設金融去中心化真係成功）

無監管嘅嘢點會唔想炒埋一份

傻啦 只要bitcoin 價格一日有波動，佢地都會落場炒
點會憎

bitcoin好似係中國背後支持

隻眼開隻眼閉

咪玩拉 做牛做馬就有
開始屍橫遍野睇唔到

新疆幣